關於將軍澳高秀蘭我有個大膽諗法

事情極有可能發生係831，因為9月6只係報案日期，之後916搵到屍體同遺書，但遺書係狗搵到，屋企人咁多日都無發現？

我大膽諗法：
一：新屋嶺行去上水屠房45分鐘，但班狗平時巡街都坐車，所以我計9分鐘，9分鐘係揸車嘅時間

咁點解係上水屠房呢因為
佢地可以用雪櫃將肉類風乾，保存好耐，過程無異味，而且血同肉仲有骨都係屠房正常有嘅野，所以就算查都好難。

而死者頭部無肉得身體有乾左嘅肉，即係話傷痕都集中係頭部，但頭骨原好無缺，死因好有可能就係涷死，以上都可以係屠房處理，可能你會問屠房D人會做咩，但只要上維基就知其實係政府同五豐行一齊搞，咁啱五豐行就係同大陸有合作關係，所以你地自己諗下

二：記得有義士講過被扣留期間話無窗，冷氣好大，其實會唔會係新屋嶺自己有個凍肉雪櫃，平時嚴刑逼供用，而冷氣係滲出尼嘅凍風，唔比銀髮族，太平紳士同議員入，會唔會係因為風乾緊

三：點解掉落海而唔係被跳樓，因為風乾左無血同埋脆，掉落街只會五馬分屍，我諗佢地掉落海都只係博下會唔會脹返，脹返就光明正大無疑點，無脹就快手話無疑點搵遺書

利申：
以上只係個人9up，大家覺得有咩推段錯可以一齊討論下

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

好心寒

自推十下

推

幫推

721 831

神推理

唔好咁講我自己睇完facebook之後個腦就浮D野出尼自己諗完自己都驚

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

可能真係你咁諗呢

繼續幫你推

好撚心寒

覺得諗多左 上水屠房應該唔關事
但係高女士嘅死一定關新屋嶺事

推一推

各位如果報到夢就話我哋知啦好冇

點解係都要話人31/8失蹤？

警方調查hi狗仔

冰鮮香港人

樓豬有內幕消息？

心都寒鳩埋

諗翻起 叉燒包

唔係屋企人話佢906返過一次屋企咩？

狗監控佢？

似層層 幫連登神探推下

有我就拎去蘋果la，仲開po呢排市道差，幫補下

以為你係白警爆料

中共係唔會比開口新聞都係警方調查所得資料

cls

無一個無辜，有良心就唔聽上頭講，辭職兩三萬一個月包落地獄架

😢

屌
睇完想嘔
香港人到底做錯左d咩
要咁對我地

絕對有可能

咁之前 堕樓 個個女係咪 佢斷腰分開左

好恐怖

不能排除所有假設

push

癡撚線仲仆街叫當年日本仔

豬盔殺咗3隻豬

我都無睇到

唉

唔綁石頭再掉落海

呢單好撚恐怖

推呀
好撚心寒

將全部懷疑講出黎
市民係應該要知事實

如果係雪死都好撚殘忍 直頭同納粹冇分別

推。好心寒

折磨人有好多種方法 班狗會唔會用唔同方法處理

我都有個大膽嘅諗法
1.副骨可能都唔係高女士
2.件衫係完整嘅，就算831都無可能得返副骨
3.真屍會唔會已經係無人認領屍體情況下已經火化
4.無任何死亡報告，DNA報告
5.得返副骨重要無可疑，只係用嚟塞住家屬同公眾把口嘅手法
6.執到死者眼鏡同遺書，就算點都係他殺，無可能無可疑

以上都係9 up
只係覺得太多疑點

81歲鄭伯伯浮起，同埋屋企人有報案

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

重有一點，失蹤人口48小時才會受理，家人於9月6同日報警，警方會受理？

仲要紅衫灰褲，白鞋
秀茂平果個放cctv係白背心，紅褲，衫會唔會有咩線索

假設都唔大膽，幾時先得黎大膽

---- 寒戰

石沉大海當失蹤人口唔喺更好咩

好驚人查人?

到

牙齒好似驗到

英烈報夢/報意識俾您

你分析過仲心寒
但真係無人入過去出翻嚟係有報到平安？

我想要真相

會唔會佢地身有屎，所以有人報警就一定要有交代，話比大眾知佢地有效率做到野始終erer sir果D咁口響

有可能

好心寒 但睇而家情況 完全相信黑警做得出

Pish

我都想知女仔比人捉入去比武狗女女女會唔會羅犯收到料先話有人提供服務洗白

溺死但屍骸係乾果下先奇

但高蘭秀失蹤係邊個第一個通知+尋人？
個個唔係佢屋企人？

應該係屋企搵唔到人，之後報案

...

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

佢屋企人話佢幾時走關警方乜事？

毅進放得4舊磚頭 以為條屍唔會浮

雖然驚鬼，但係如果有義士報夢我會頂硬上

同埋因為新屋嶺將抗爭者變成港獨=政治犯，所以係任意施行酷刑虐殺同埋強姦，

但係今次咁多人的屍體，點解唔運去大陸呢（平時會運，幾百米啫)？因為今次唔同，今次係大陸權鬥，某一派喺香港做嘅嘢未必願意比對家知道．

咁點解要放條屍出黎?
埋左佢一世失蹤咪仲好

你閲讀理解唔合格所以做狗?狗色盲可能白底黑字清楚少少，唔洗又深色淡色問題，慢慢尼唔洗急一隻一隻字慢慢睇，讀出尼都唔怕，最緊要明白新聞講咩

仲要膠箱

毅進無腦ga

睇完成身疑點，
今晚想狂諗嘢定喊？

哇屌 有冇方法可以睇到入面有咩

屌...完全合理...

真係心寒

屌你老母啊
黑警死全家

十月一日
不見不散
黑警食屎狗

唔好驚，你可能幫緊高女士
大家一定要查明真相呀

好心寒 唔敢想象佢生前受過咩對待

rip

9日前 靈體喺太子站
老一輩有講過 如果喺果個地方死去 靈體會喺果度停留

＝９月１６日＝
• 將軍澳海濱公園對開海面驚現女浮屍。警方及消防接報到場，消防於岸邊石灘位置救起一名女子，當場證實死亡

紅衣 眼鏡 match

推要求還香港人一個真相

屌

推一推 警世

仆你個街

如果黑要私了就更加唔會去使用屠房嘅設備

經屠房要處理 首先要勾結埋食環 五豐行嘅職員 而屠房又有一般員工 要經咁多耳目

原則上梗要愈小人知 愈收得埋先合理

所以屠房呢個假定又未必講得通

我係黑警嘅話 快快手運去水警基地 搵㗎水警船揸出去掉落海咪仲簡單

搵共匪軍營既山頭埋左佢都得啦
包一世搵唔到

屍體要排隊做野，雪房係非常有可能，因為屍體一定會有惡臭。向雪房查應該有機。

其家人於同日向警方報案
你文盲定弱智？

正常失蹤無48小時，啲狗都唔會接納

屌 好L心寒

狗展開調查後話死者六號離開住所，死者屋企係六號報案，我諗你唔會以為你老母今朝出街之後就失蹤咁撚弱智掛，照咁理解你老母日日出街你咪日日打去話你老母又玩失蹤

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

屌好撚恐怖

之前係咪有個跳樓跟住斷左手腳但無血既女屍？會唔會就係咁...

重點係佢9月5日仍然生存呀
弱智
你知唔知即日唔見都可以報警架

呢單係上年既,咩事都未發生啦
D家人一樣同日報案

咁可能要發好多夢

你點知佢9月5仲係到係咪有自爆

咁你證明佢831後消失左先啦柒頭

睇到心寒

五豐行老闆另一盤生意就係｢建華集團｣

唔知建華係乜？自己上網查啦，魚革之前嘅良景事件。

見完呢堆野好想叫人fc 但我自己都信咁⋯

岳巴打個朋友 ---雙花淫棍
咪返工嗰陣 喺醫院接返自己兄弟囉

p.s.無話佢白警
全部黑 無白

呢份係蘋果既,9月7日出
蘋果會唔會同警察一齊出龍LIU呀

真 臨瞓前睇到真係心寒

嗰個真係似急凍完

超出我可接受範圍了！

無血 曝出

心寒

秀茂坪嗰單好似都係即日報
高女士無帶銀包
秀茂坪朱巴無帶電話、著拖鞋
唔尋常 可能加急受理

親自去屠房走一趟

哇 頂

神推

打左下冷震

會有報應

7

屌你，我今晚仲點訓得著呀

推 好心寒

黑警 共產黨 天必亡你

我屌

點解唔直接埋咗佢

如果真係有料爆 所有手足都會頂硬上

推！

721元朗恐襲 811新屋嶺酷刑輪姦 831太子站殺人滅口

ok

痴撚線聽完覺得成件事好順
真係解釋到曬

Push

真係好驚新屋嶺既事
好想快d有人制裁到班黑警 唔想再有人受害

ghosts aren't real 唔算證據

屌

唔好嚇人啦。 d 豬肉以後唔想食

只要老作就會有柒頭選擇性去相信

接受唔到

屌推咗先

每一個大膽既假設都可以係真相
唔好比啲迷信撚
Fc撚打擊

但好似link 唔到佢同新屋嶺有關係
同埋點解要隊冧佢而唔係班勇武

睇到心都寒鳩埋

心都寒撚埋 癲過拍戲
但我絕對相信班狗做得出

唔排除任何可能性

推斷
佢出現過係太子站
同埋網上有張圖着紅衣可能係佢
企係電梯尾
可能佢見到啲唔應該見嘅野
跟住就比人隊冧左
打出黎都有啲寒

。

目擊者？

我都有睇果個po

臨訓睇 真係會訓啊著

已簽，尚欠六千幾個，大家幫手！！

繼續推！！！！推到有真相為止

又或者錯手打傷去到好難救嘅地步?831一定唔只咁少人，好多人走唔到，好多路人，仲有前線兄弟姊妹

其實有諗過班狗應該唔至於會殺人
可能係黨派人落黎

終共、港苦、克警、黨鐵、鄉黑、哭見人、荃灣幫、藍屍偽人…全部都係必須被清算既對象，有冇漏？

推到有真相為止

真係好9UP

屌好恐怖

住上水粉嶺真係覺得好撚不安
死黑警 以命還命

高女士未必送去新屋嶺。前提可唔可以補充下?

Cls push

黑警真係死全家都唔撚掂啊而家

好心寒 推

神探
推

我知我話炒車又有人會提出新陰謀論，有人會話我係鬼...
不過見大家浪費時間係啲陰謀論同流言，我真係好無奈..
就算提供反駁證據，大家都係決定唔質疑陰謀論 / 開闢一套新陰謀論...

我明證據可以係唔可靠，但相對地，大家嘅證據又何嘗唔係牽強?
好多人好似著哂魔做神探，根本叫唔醒.....

講返高秀蘭單案，連登已經開咗N個POST。

大家目前係有2個陰謀論：
1. 高秀蘭女士是831片段紅衣女士 被警察殺害
2. 因為身型特徵唔同，又有人話紅衣女士被警察殺害扮成高秀蘭女士

證據：
1. 831片段有一名紅衣女士 衣服相似
2. 有通靈大師見到中年紅衣女鬼
(呢度大家可以暫停諗諗先。)

以下是反駁證據：
(明明好早有人POST咗，冇人理)

1. 高秀蘭唔係黃絲，有親友透露係自殺

2. 高秀蘭件衫唔係831女士件衫

屍體圖係蘋果，另一張圖係高秀蘭親友提供
(有人點都都唔信，係都要迫我edit屍體圖)

件衫圖案完全一致，你要再質疑我都冇辦法

3. 831紅衫女士最平安離開左底層月台

3:20 紅衫女士一手黑白條紋袋 一手紅色環保袋 (件衫一致)

只係基於2同3，兩個陰謀論已經不成立。

一句到尾， 大家自己決定信唔信啦。
某啲人，如果你質疑我，點解你又唔會質疑陰謀論呢?
我覺得大家要諗諗。沉陷一大堆冇得fc嘅陰謀論，同藍絲有咩分別？
咁樣嘅討論可以去到咩結果？

POST多次我嘅REPLY:

我贊成討論 但討論唔=無限FF
拎住好薄弱嘅根據去寫一啲陰謀論
係冇所謂專業人士會理你 連記者都唔會
反而好多媒體人專業都講過要fc 唔好傳流言
831係因為事件性質，有傷重直播片，同人數呢一個重大疑點
但近排啲自殺新聞，其實大家拎住嘅嘢係好少
我贊成可以討論 但唔係單單有啲疑點都要導向陰謀論
個個神探拎一篇新聞就上身 反而會令人少咗去關注831 更加會削弱可信性
請唔好咁快傳出去，請善用不推文回覆。

其實我都有講明係9up,思路只係條屍風乾左，就諗咩方法可以整乾，之後諗左好多方向，最有可能就係急凍風乾再之後就係諗到凍肉，然後上水屠房，最後就諗到新屋嶺

我係完全無證據，只係以現有嘅資料斷9估，諗到係新屋嶺之前我根本唔知具體位置係邊，淨係知係上水，好近大陸，直至上google 搵先知咁近，所以先覺得好大可能係有關

同埋經過琴日記者會講三個消失嘅紅色傷者，係9月3號，而上面有個巴打發現原來我有張圖搵上水屠房有無雪櫃，下面有個新聞話9月3日有三隻豬有豬瘟，所以銷毀，係陰謀論，係無證據，亦係巧合

我無話自己係正確，但係覺得由警察上門搵到遺書而唔屋企人見到就好奇怪，而且佢係話死者上午出門，同日家人報警，即係話阿媽朝早出左去，夜晚就話搵唔到所以報警，而且999打得通亦即日受理並調查，我都唔識解釋

我都住北區

民賤聯同建制

可能有左第一個，就殺紅了眼

唔知有無巴打係職員

係有好多疑點

我仲成日買包點先生做早餐